係咁屌林家謙個啲人係咩居心

1. 話佢藍 用微博
係咁cop2019年嘅野出嚟把撚 佢多謝祖國 護旗手定係咩？2021年喇

2. 上tvb拎獎
睇佢ig都知佢淨係有po 903同香港電台嘅奬 發表多謝感言 完全冇po過TVB

3. 上chill club 唱最後的信仰 講希望大家堅持 加油
或者喺連登仔心目中 要黃都出面先係黃囉

4. 內向
人地內向 追開佢嘅人都知佢不嬲唔善於言談 同埋唔係好想全部人關注落佢到 好驚自己拎唔值得拎個獎 又講到人哋串

5. 話serrini 串佢
下佢地不嬲都好fd 就係viu玩得起 開心 先可以有呢啲畫面 繼續停留喺你哋TVB年代

6. 睇佢ig佢都睇rthk杜琪峯同so辱華嘅訪問
仲要出埋post 藍啲咩？

7. 我愛林家謙
啲音樂全部一人之境咁做出嚟真係好正

叱咤嗰陣冇獎攞又屌 依家攞晒啲獎又屌

一紅就要反係定律？

佢仲帶咗pepe 公仔去 Serrini 演唱會 po 埋 story

係仲有ikea 隻路姆西

2013年12月7日，香港社民連成員陳德章在施政報告諮詢會上以該玩偶擲向香港特首梁振英。由於路姆西發音極似某一粵語粗口，加上其造形具有象徵性，因而一夜爆紅，引發搶購潮。

邊到有花生邊到就會屌
這裡是連登

903個陣就屌姜濤

唔屌邊有花生食

DIUUUUU!

佢去serrini演唱會公仔係帶pepe frog

佢獨立唱作人又唔簽公司 又屌佢唔多謝人 明明曲詞編監都係自己 佢都多謝MV嘅製作人 同埋一直以來嘅合作單位 仲想人點

連登仔又睇唔到㗎喇 呢啲時候又係盲

今日有份投林家謙嘅人入嚟

可以點拆呢個

話佢用微博 唔講佢有課金用mewe?

姜B有人屌咩? 林家謙柒就柒啦

支持樓豬
冇撚有錯

見到最撚冇禮貌嘅兒登仔屌人冇禮貌
就知只係笑話

如果去邊個台拎獎就定義佢係一個咩人嘅話 callstar又點 佢都會上TVB拎獎唱歌 咁係咪就要反佢
有跟開佢就知林家謙係一個咩人 喺連登先會因為人哋上咗TVB唱歌或者拎獎而去去定義一個歌手係點
最好就黃到出晒面 成首歌都係抗爭歌先會有人支持

利申 都超鍾意C ALLSTAR

係講佢上tvb拎獎係完全兩個態度 四萬咁口 唔係話佢tvb有啲咩

你睇搵返1月1個陣連登嘅post囉 衝出嚟柒

總之係香港人成功 連登就會屌

因為自己先係最勁

人地只係僥倖係串係無實力

點解林家謙都可以有人撐得落?

咪話咗佢驚自己未夠班拎個獎 同埋根本佢今日超級緊張 係咁同TVB豬肉奬嚟對比 你想我點覆 我都無睇TVB

我諗你連林家謙平時上CHILLCLUB都無睇 佢係一個點嘅人 平時根本就睇得出

佢去tvb淨係得一個獎
今晚一嘢轟咁多落嚟佢真係好難反應

2. 上tvb拎獎
睇佢ig都知佢淨係有po 903同香港電台嘅奬 發表多謝感言 完全冇po過TVB

點樣係覺得tvb最開？

明顯兩個唔同態度 真係好難理解佢今次做內向 而且都三十歲人 仲細咩

上次個個屌姜b搶咗佢個獎四個月啫 香港人咁善忘

小朋友咩
係咪要cctv個隻分豬肉頒獎典禮
同佢講埋攞咩獎 先反應到？

唔係講佢post咩 係從片裏見到一個人兩副嘴臉 今晚真係好唔尊重

佢冇獎 全個連登屌晒鬼

應該係PR 做緊野

最後嗰兩個獎佢都有改善言語上表達 又睇唔到？
當佢第一次做得唔好 之後有改善嘅話 係咪又要屌到咁
佢完全冇多謝漏任何一個 又希望人哋支持廣東歌

我係覺得既然真係有唔尊重同唔禮貌到 認左好過大家拎內向做藉口

講得好 無補充

咁咪多謝自己囉
多謝作曲既自己
填詞既自己
監埋製既自己

然後兒登班垃圾又會話佢串過馬騮

因為佢唔係唔尊重
你要人點認?

已經講過，佢覺得自己未夠班拎獎
係咁話自己好彩

tvb果啲垃圾獎，係人上去都輕鬆啦
Viu如果有獎係實至名歸，佢緊張係好正常，緊張難免犯錯，你覺得佢係聖人?

唔明你狙擊佢既理由

Ginlee 泳兒個啲都好緊張 係因為呢個係有公信力一人一票嘅頒獎典禮 同TVB根本冇得比 TVB求其就有獎拎

Support

淨係識話人上TVB係藍有冇其他好啲嘅藉口

黃妍首我心中尚未崩壞的部分 又係林家謙作曲 係咪要表態寫 我係黃 連登先收貨

有啲連登仔憎佢咁撚耐
一有位入仲唔即刻撚拉齊人馬咩
呢啲機會佢地等咗好耐

你就真係柒啦

其實有留意開都知佢平時都串串地,甚至係傷害左人都唔知果隻

推

唔講tvb嘅表現 但吒叱領奬佢都冇咁 咁真係令人費解

No offence
作詞：周耀輝/王樂儀

已經打咗作曲 唔係作詞